20:39-43港台live影住一隻狗o係yoho特登撞途人入防煙門

有無人有片，係特登撞，仲有一兩句口角，然後比其他object拉走

等港台fb live完我再搵

7.21 唔見人

721 唔見人
唔睇錶 唔執法
入祠堂 見黑幫
搭膊頭 做朋友

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

甲由平

Yoho放狗

屌 我都睇到

果個途人真係乜都無做，隻狗特登撞埋佢到，隻狗真係撩交打

我都見到，死黑社會

推!!!

佢撞人果下真係好似黑社會

根本就係
做回休班既自己

根本同一班人嚟

尖嘴都係咁,好似想撩交打

浩南po

有無片

有片了:

36:11

仲話人撞鳩佢

已有片，大力推

真係傻鳩左

踢波插水

up

好賤

死仆街想撞人再屈你襲警

途人一早行埋一邊仲特登迎面撞，係唔係無敬禮就要撞人?

push
救人

我整左gif

12.21 亂撞人

推爆呢隻插水狗

推比廢老睇，下一個就係自己

推爆

求片

有

以為自己係坦克車
老婆係水炮車
門當戶對

又要send俾外國朋友睇

推

日本皇軍

死黑警

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1222聲援維吾爾族集會
已獲發不反對通知書
1530 - 1800

Share出去 同我推爆佢

仲惡過日本皇軍

睇到未呀mon po狗
真係冇叫錯你地黑社會

Mon post狗一定話係fake news、唔知道、睇唔到

Twitter

其實做乜9

Done

借分享

個路人仲要雙手放後面
咁都無端端撞人
真係橫行霸道

黑社會都冇佢咁撚串

Twitter 見

真係屌佢老母個老母呀

同皇軍有咩分別⋯

正一冚家產垃圾

12.22 15:30 支援新疆

我覺得呢啲啊叔似啲扮中立嘅藍絲廢佬
諗住自己行得正企得正個唔會比人拉個啲黎
邊有手足咁大班狗仲行咁埋

衰撚過皇軍、黑社會、公安、中東恐怖分子
呢班同城管睇齊

推比記者去狗謊會

有冇reddit link

垃圾曱甴狗

仆街食屎狗

無gear咪又比人打到隻狗咁

Cls

睇撚到仲屌返人轉頭

P

Push

點解唔休班時撞呀？你地平時係一收工就係元朗警署急急腳咁上輕鐵2個人一組嘛

極醜惡

屌你老母
見到皇軍唔鞠躬

文宣其實要用呢d

因為真係無得駁

簡單直接

播一百次都無方法駁到

根本班仆街係黑社會嚟

push

連登仔槍實係手足,警方點會老屈,香港警察100%可信度

無咗條片

大家呢種場合企位要有策略性，唔好企近任何樓梯，升降機，防煙門，廁所......要預算突然有人標出黎捉你去打，真係要有戰略性思維，因為係好似打仗咁上下，平時每幾秒望一望後，有冇可疑人行近

真係一收工就收皮，有日行經差館門口，隻差婆放工行出嚟一見到人就頭dupdup咁行

根本就係

果個呀叔可能係藍友
以為班狗真係好人先會敢行過去

我地又多一票, 連埋後面個白頭呀伯, total 兩票

垃圾警甴

有gif

黑社會

圈撚埋比全世界睇

停職未？

呀蛇做野唔洗你教

四點鐘又會話唔小心撞到

load得有啲慢但係再清晰啲

震撼教育

好樂觀
popo每日都好辛苦咁幫我地拉票

呢D地區工作真係一票一票dup石仔dup番黎

嗰阿叔好明顯唔係黃
一係藍一係不理世事港豬

如果唔係呢個鏡頭
比人老屈真係無人知

走得快過呀婆明明平時好威武㗎

藍友到依家仲以為差佬係依法辦事

如果係覺醒左冇可能咁樣行過去

黑警越失控越好

四點鐘：警員長期從事高壓工作
撞人係發泄行為
可以改善 不割

cls

咁就多咗佢同佢屋企人幾票

個叔唔係現場，就唔會比畜牲撞
應該係咁

證明香港已經完全淪為警察社會，無人可以置身事外。

推爆佢

好波

一票一票咁撞返黎

係，所以而家班狗驚鏡頭多過魔法

睇左片撞完人仲勁大聲兇人
阿叔點睇都係路人一個

應該係: 我睇唔到有相關鏡頭

呢d真係老夫子既惡人先告狀

無number，張藍卡又反晒光，點投訴?

蘋果都影到，不過無港台咁清楚

依個推論合理. 正常人已經見到佢地都已經會掉頭走啦
今時今日仲有人施施然係商場行街,
十居其九係咩都唔知唔理既藍絲港豬

白警諗到點洗白未

日日都要鬧:
黑警死全家

周街挑釁人
連人地黃定藍都未清楚
隨時又少咗個藍屍

係發洩，未撞前已經搵個上身壓落去

黑社會行為

警謊：路人踫撞警員，警謊保留追究權利

推爆推爆

再推下先

又推下

和你撞

死垃圾黑社會

撞呀撞

和你撞防煙門

Pish

唔該借借呀